今日條街真係勁少人

😅

做得好

平時行開嗰啲商場完全冇人咁

全家都冇出街，驚驚

旺角比平時少起碼一半人

落雨姐

7日後返黎binC

明日就全民上街啦（百分之99話自己返工）

落雨咋柒頭

沙田新城市好多人..

頭先行過星際....有間鋪頭個老闆直情爆粗話大撚鑊....成朝一單生意都未做過

去晒行山咋傻仔

開鋪到而家幾多個鐘

之前係班死仆街唔知做乜以為回復正常出返晒街姐

當你睇到武漢病毒在意大利。伊朗， 英國美國 爆到七彩既時候， 當你見到醫護都筋疲力竭甚至中毒， 崩潰， 死亡或自殺的時候， 當你見到歐美領袖低估疫情以為是普通感冒訓一下就會病好，見到西班牙領䄂，英國Boris Johnson都感染的時候， 看見當中毒既人送入美國醫院而醫院無足夠設備， 要選擇把呼吸機從那些老人家臉上拔掉放到後生的臉上時。 醫生每天都要做死神的角色去選擇救誰不救誰時....

智商高一點既你應該做什麼呢？ 可以做什麼呢？

當然這筆賑都要算到某個世界機構那隻馬騮主席身上， 因自私和貪婪害慘了全球幾十億人。

呢個真